大家可唔可以同我再講一次呢八隻字

光復香港，時代革命

推行動po啦！